其他工會 你地肯接力未...

醫護頂唔住架喇
求下你地 儘快吹雞行動 工會行動不能夠無大台

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

成班會話home office緊
罷緊工架喇

好唔樂觀
我覺得最有希望同有用係運輸, 即巴士同黨鐵

運輸一定要加入！唔可以變運病 毒。

係加入

罷工一定要經工會名義, 否則罷左資方都唔會承認, 只會當你一個二個曠工.

但講真除左醫護工會, 其他工會好似都未係好夠會員, 羽翼未豐好難吹倒大雞...
而且罷工又要找場地開EGM, 又要時間出notice, 唔係今日話罷工聽日就即刻罷得成.

係航空界要接力先真
冇巴士mtr 政府唔會care

公務員工會呢

飛雞
數算啦

你要叫嘅會員上心嘅先得格 唔係入左公會就乜都唔洗理

好似話開會員大會傾
尋日睇通知係

公務員同交通最重要
上啊

WOW

要返工喎 不了

又出黎玩分化了

祝你全家中武漢肺炎

講事實有咩問題
返送中到現在發生左幾多個月
佢地瞓咗幾耐

推

兒登仔：你哋有冇咁撚廢 罷到咁你不如咪撚罷啦
死返去醫院中肺炎啦

另一個post有人叫你哋返醫院屌鳩唔罷工嘅同事呀
唔好屌其他人

Tui

運輸業肯罷
殺傷力就夠大

無屌
但係咪一路淨係呼籲醫護罷工就夠?
切斷病毒傳播 運輸仲緊要

起碼變相停工, 堵塞唔住都可以緩衝

真

之前又話醫護以外行業罷嚟係廢，講到人地行業可有可無社會寄生蟲，而家又催人罷

利申，工會岀手一定罷，就算無工會有人召集都會罷

航空罷左先
之後到運輸

公務員幾時罷呀屌

其他我罷過幾次
不過都唔覺點影響政府運作

今年至佳揮春：

海關入境罷最實際
通唔到關 真係廁紙都無

老實講Home Office都唔多會做嘢 怠工

QG8

唉

?

兄弟爬山 一齊努力

冇人入工會 算尻數啦

Push

最廢就係呢班人
一黎多藍，二黎低技術，個個驚炒

最垃圾係公務員工會

公務員呢

靠公務員真係死9梗

新公務員工會會唔會跟機先

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

垃圾

咁睇法
公狗真係幫唔到手

係囉 明明之前有搞集氣大會 唔駛返工都唔無影…

工會去曬邊

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

明明應該係入境海關罷工, 乜都解決, 佢地做乜9

二月十，一齊罷

其實每個界別都重要

HR工會
罷工唔撚出糧未🤦

auto set好晒架啦, 最多咪加唔到人工

班入境呢

咪臭係
佢地接觸咁多大陸人又無gear

咁又唔好話啲工會垃圾
或者應該話係啲會員垃圾 唔係搞手垃圾
運輸業，航空業定公務員定其他行業都好，我相信各個工會幹事自己本人一定願意罷
但只係未有信心吹到雞叫到多人罷(唔多人唔止冇效果，仲會令肯罷嗰班行先死先)
鬼叫行業未夠多會員 /唔係全部會員夠膽罷
所以未入工會要快啲入，入咗工會嘅要有決心罷同表明自己肯罷，以感召更多人願意一齊罷